[VPN]上唔到外國購物網

用左US VPN都入唔到 ,寫Access Denied
e.g A&F ,Hollister

有冇解決方法

冇人上網買野.. 定要去潮流台